有無人覺得反種族主義已經去到一個極端？

睇完呢段片，再睇埋下面啲留言
片中果位白人只係問一句點解唔留係墨西哥
就已經變咗做人身攻擊/歧視人

冇架喇返唔到轉頭
美國黑人大撚哂，白人而家好易奶野
冇犯法都俾人公審
仲要俾白人公審